點解農夫同張繼聰轉型做電視個效果會咁好?

近排係電視見得多咗佢地 發覺佢做電視個效果真係好好 好入屋
演戲 主持 唱作 乜都得 形象又正面
對比翻坤狗 龜頭bob 蝦頭泰臣 依啲由其他範疇轉型去電視嘅 真係完全唔佢地嗰皮
就連連登仔都讚 希望今次唔好再燈死佢地啦
利申:係農夫fans 張生係最近先有留意

啱後生仔口味姐
你問中年咪覺得bob mc 好過fama

BOB做親MC都係：哇！！！！！！

俾啲反應啦喂！！

食飯望到個sence
張繼聰同好多個女一齊
即時諗起人中之龍真島

係有啲似
同埋依家見親佢都諗起巴辣雞粒

俾啲掌聲先啦！！

我都想知
自己對佢地以往都係未睇過真本行就抗拒

但見佢地嚮電視就改變晒
覺得農夫真係有急才
好彩遇到do姐呢個百樂俾佢地發揮
而且佢兩個唔會用花邊新聞搏上位 eg 地中海貧血, 老婆reina

張繼聰係佢會放開自嘲謝太身分
但事業上仍然落力 無見過有新聞佢靠老婆搵著數
睇佢做戲係有落力

講到尾我覺得係踏實+誠意+實力
娛樂圈太少呢種人先令佢地更易入屋呱

講得幾好
就算形象幾好都好 都要本身有料先上到位

張繼聰唔係本身就係電視先係之後轉左去唱歌咩？

真係唔知

最大問題係佢地將舞台劇嗰一套演繹方式完全搬哂落電視到
又唔理啲觀眾受唔受落